美國眾議院通過法案 政府雇員、國會議員禁用公務機下載TikTok

據美國媒體 The Politico 報導，這項提案作為《國防授權法案》（ National Defense Authorization Act ）修正案的一部分，由共和黨眾議員巴克（ Ken Buck ）提出，於當地時間星期一以 336 票同意、 71 票反對通過，不只聯邦雇員禁用 TikTok ，包括國會議員和員工也受此法規範。

眾議院將在週二（ 21 ）通過眾院版本的《國防授權法案》，參議院也會在本週通過參院版的法案，之後會在聯合協調委員會中就法案分歧的部份進行協商。

邊71個共諜

定係佢地有tiktok AC

屌你老母 我憑我本事下載

正常都應該要啦下話
公務機下載TikTok黎做乜? 公務機俾你用黎做野 你拎黎玩?

公務機download 本身應該炒

私人機都唔應該download，隨時竊聽竊錄竊取位置

Aoc

推

All of China

參眾兩院對於呢啲法案真係好快通過咁款
好似一個星期平均通過一條對支法案

大家鬥打對中共強硬嘅牌，鬥唔輸得。

識玩NDAA 先好玩
可以夾埋勁辣條文修正係入面
而Donald trump 一向都喜歡以簽署依類法案作為政績

同Solomon 講依個名

幫著我先我好眼瞓

AOC仲洗講

個花名

Push